覺唔覺得D人成日講「駁唔到」好鬼煩？

駁你老母咩，難聽過粗口！

駁唔到

唔講咁多

覺
駁吾刀

on9,

駁唔到。 但覺唔覺咁都要開post 好鬼煩？

真係駁唔到

駁吾刀